\beginsong{Chiamami}[by={G. Carletti -- F. Ferrandi -- M. Petrucci -- A. Roveroni -- C. Turato}]

\meter{12}{8}

\beginverse
Chi\[E]amami,\chordsoff
con un filo di voce, 
\chordson
un filo di nuova \[B]speranza,
\chordsoff
chi\[E]amami,
di sorpresa alle spalle,
sento il tuo passo che a\[B]vanza,
chi\[E]amami, 
con un nome inventato, 
sarà quello che tu mi hai \[B]dato.
\chordson
Chi\[E]amami, 
\[C#-]{ora che tutto è lontano,} 
e \[A]niente è a portata di mano
\[G#-]{in questa notte di fuoco,} 
non c'è \[A]vento che asciughi il mio \[B]pianto. 
\endverse

\beginchorus
Aspette\[E]rò, 
come \[B]terra che aspetta, 
la pioggia \[A] in siccità,
come un \[B]sogno che aspetta,
di farsi \[A] realtà
quando il \[C#-]buio trafigge le luci, 
e il si\[A]lenzio sconfigge le voci 
arri\[B]verà, arriverà\dots
\endchorus


\beginverse\chordsoff
Chiamami,
mentre respiri forte, 
e fuori è già l'alba,
guardami, 
con te ad ogni passo, 
con te ad ogni strappo io ci sarò
\chordson
e \[E]si, 
\[F#-7]cercami in ogni piazza, 
e \[E]cercami per le strade
il \[A]mondo sarà la \[B]nostra casa.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Aspette\[E]rò, 
come \[B]terra che aspetta, 
la pioggia \[A] in siccità,
come un \[B]sogno che aspetta,
di farsi \[A] realtà
quando il \[C#-]buio trafigge le luci, 
e il si\[A]lenzio sconfigge le voci
\chordson
arri\[F#- | G#- | A B]verà.
\endchorus

\beginverse*
\[F#-] E nel pianto ritrovi il senso,
\[E] nel pensiero un nuovo inizio
\[A] e negli occhi ri\[B]tornerà\dots
nasce\[E]rà la vita. 
\endverse

\endsong
